Ze wist natuurlijk dat de plaats een was gekkenhuis, maar ik kon zien dat ze niet in staat was een huivering te onderdrukken toen we binnenkwamen.
Ze vertelde me dat ze, als ze zou kunnen, binnenkort naar mijn studeerkamer zou komen, als ze had veel te zeggen.
Dus hier ben ik mijn invoer in mijn fonograaf aan het afronden dagboek terwijl ik op haar wacht.
Tot nu toe heb ik de kans niet gehad om naar te kijken de papieren die Van Helsing met me achterliet, hoewel ze eerder open liggen mij is.
Ik moet haar in iets interesseren, zodat ik misschien een mogelijkheid om ze te lezen.
